★點解 手機台d人好似完全唔知有貿易戰？

ifandog仲打J

phone膠

Why open at cc台？

Phone 台all block u?